留學撚後悔錯揀歐服psn

是咁的
去左歐洲讀書係個到買左部ps4 pro
跟住發現原來歐版 X先係affirm O係back 不過都冇乜野慣左就ok
但係個19 psn 我開頭唔知冇得轉冇揀到香港
而家打左3個白金同有幾隻game係入面
見到你地plus一年先3XX我個到成500唔緊要
冷門日系小品唔上架 同埋英文玩日系都夠柒
返黎啲獎盃真係唔知會算
上play asia屌你老母加埋運費8XX一隻game
所以大家註冊真係要睇定
架仔野呢方面真係好on9 全世界得佢咁鍾意鎖ip限地區etc
好心你學下xbox 轉地區6個月cool down啦

全世界得架仔鍾意鎖ip限地區
其實除咗Xbox得架仔有做家用機
其實Steam都會鎖區
同埋你啲00後真係未經歷過想睇隻DVD都有地區鎖

我知連登唔屌得日本 我都玩鍾意玩日系
但係steam起碼有得你轉 最多咪開個vpn加張當地卡
加上steam你咩region都可以揀所有間廠有做既語言
好似nier auto咁歐版日英德法俄意韓都有就係冇中

nier我指ps4

setting到好似有得轉XO制

開過個ac有幾難